testprojectprivat
 Тестове завдання

Побудувати сервіс для реєстрації Заявок на отримання готівки у відділенні банку. Сервіс має бути підготовленим для запуску в docker. Архітектура сервісу наступна:
WebApi що реалізує вхідну точку.(asp.net core 3.1) Задача Api: прийняти запит, залогувати його та доповнити даними про ip клієнта що його надіслав. Отриманий об’єкт переслати на обробку в бек за допомогою RabbitMq.(Обов’язкова обробка помилок та їх логування)

Запит на збереження заявки:
{
	client_id: “<some client id>”,
	departemnt_address: “<address>”,
	amount: 1000.00,
	currency: “UAH(or else)”
}

Запит на отримання статусу заявки №1:
{
	request_id: <id заявки> 
}


Запит на отримання статусу заявки №2:
{
	client_id: “<some client id>”,
	departemnt_address: “<address>”
}

	2) Бековий обробник запитів. Вичитує запит з Rabbit, логує та: 
зберігає його до БД MsSql. У відповідь повертається id замовлення що відповідає id запису до БД.(Обов’язкова наявність в БД поля що відповідає за стан заявки готова до видачі або інше)
за id запису або client_id + department_address повертає масив із сумою, валютою і статусом заявки.(Заявок може бути декілька. Наприклад з різними валютами)

Роботу з БД реалізувати на stored procedure та через Dapper. Скрипт створення табличок у БД та stored_precedures надати у вигляді txt файлу. 
